近排強逼症好似嚴重咗

近排強逼症好似嚴重咗
平時溫書方法係印lecture notes出嚟，再響上面寫嘢
但宜家逢係寫啲字唔靚/ 唔整齊，我就會好忟，掉咗份notes再印過，不斷無限輪迴

同你一樣
寫錯字/寫得樣衰 用張新紙重新再寫過
而家廢紙一大堆

浪費時間， 浪費精神，浪費資源，有冇辦法可以逼自己收手？

有心結未解決/身體有心病.

岩，打飛機一定會打到流血先肯停

。。。